李泳豪聞楊思琦出寫真 微笑回應…

李泳豪有份投資嘅食店今日在旺角開張，父親李家鼎、楊明、韋家雄與未婚妻到場支持，李泳豪首次投資食店，向父親請教：「之前我帶咗啲和牛返去整，經爸爸教完味道真係好食啲。」仲爆響口話鼎爺遲下會喺中環開私房菜添。

楊思琦最近推出寫真集，李泳豪微笑搖頭：「我唔回應喇，佢嘅問題我唔回應喇。」又表示沒留意。問到與思琦拍拖時可知對方原來是李嘉欣親戚，李泳豪禮貌地說：「唔好意思，唔回應喇。」

10月6日結婚的韋家雄，開心謂已訂酒席，將在旺角一間酒店舉辦婚禮。之前韋家雄嗌晒救命、話搵唔到場地擺酒，仲妙想天開到搵人share場地一齊擺酒，好彩依家終於搞得掂。今日呢位準新郎如釋重負，仲溫馨提示大家結婚千祈唔好咁「忟」先搞。

韋家雄話筵開二十幾圍，打趣謂：「我行勻晒咁多間呀真係，全香港酒店，搵到個地方都算偷笑喇。」會否跟太太度蜜月？「要呀要呀，要度蜜月，如果唔係怨我一世呀，每次鬧交拎番出嚟就大鑊，仲諗緊（地點）。」佢仲話原來結婚要搞好多嘢，笑稱「好多瑣碎嘢，諗起都驚，我希望我應付得嚟啦，搵得切呀！」韋家雄嘅兄弟團成員之一楊明拍劇後來捧場，投資嘅食品店將在港島區開分店。

記者咁衰架

佢都幾慘

佢微笑心諗：有咩我未睇過吖

微笑諗起當時中出隻淫雞，手揸佢對肉地波個種快感

勝利者的微笑

一手用家

同韋家雄有咩關係?

我收埋果d仲正

條友仔答得幾大體，有修養

記者為份工 豪仔已盡量表達意見

好仔

灑鹽

豪仔絕對唔廢，只係鼎爺太勁先顯得佢唔夠勁，反而聲稱同阿嬌有宿世姻緣果位就真係廢

豪仔心諗我有本無碼版收埋咗喺床頭

CK最扑扑趣果時比佢食左咁多次，算啦佢揾過件仲正

其實都咁多年啦 仲有咩好日口

無哩本寫真
邊有人訪問佢吖

李泳豪真係好毒

豪仔

佢感覺真係幾好仔

豪仔分分鐘仲keep咗成堆無碼珍藏

直頭棟部ipad 當相架,瘋狂轉相

你又知一手 ？

帶帽喎...
男人最痛!
而且睇ck突然有咗
似係男友要帶套, 姦夫可中出嗰種
好多女人都興益班姦夫

大方得體

之前痛但依家心涼

唔問頂爺

屌

細個睇返老還童覺得扮荷蘭叻細個嗰個童星好好戲
他日必成大器，到大個查返先知係李泳豪

娶左隻臭雞真係慘

係唔係一手就唔知 但長期用家就一定係

似乎太多人唔知當年發生咩事
李詠豪呢種答法真係別有意味，我自己就覺得絕對唔係樓上成班咁剩係諗晒性方面嘅野
楊CK呢種女人比著舊時浸10次豬籠都唔夠
出黎露吓肉居然咁多支持者，真係笑唔出

個個剩係記得佢比帽人帶
有幾多人記得佢單野未揚出黎果陣係喊晒口話無做過，男家屈佢，男家對佢唔好？搞到男家千夫所指

而家時間證明清楚晒，大家幾時還返個公道比豪仔？

果條友依家點 好耐無見佢咁

認真 睇豪仔ig
佢打秦拳同玩漂移時好有型

可能濠仔根本無扑過

果時佢係愛回家只係過鏡無對白
係佢老竇幫cctvb 拍返幾套野
編劇先開始比幾句對白佢

臭雞最仆街唔係俾帽
係俾完老屈人地全家

真係心涼

佢玩飄移香港好出名
成日出去比賽
又開班教人

當年影落大把啦 洗睇寫真？

ck有咁好J咩？你又知人稀罕？

嘩多豪仔打手

其中一手

又唔見CK有打手？擺明人既問題啦

點心涼？人地個ex 返大陸做富豪雞做到風山水起，又買幾層樓屋企人唔洗做有佢養。香港地笑貧不笑娼

之前就軟飯豪

而家就家底好

人地玩車玩到出哂名
做師傅

你搞錯

香港地笑貧又笑娼

最後唔係check到條所謂富豪係空心咩？
所以連個女都係跟阿媽姓
係有錢都唔會40歲人出本寫真俾人J啦

有口德，一個微笑答晒

唔訪問鼎爺？

係 個陣身邊十個港女九個都撐楊思其
係得高登係道屌佢條淫婦
時間真係證明一切
重記得當日條淫婦係話分左手先同個大陸佬一齊 但之後又有同豪仔既飯局相流出
比帽人戴重扮受害者

餐廳就餐廳
乜撚野食店

屌兩個個樣都食左防腐劑

直頭人生勝利組啦
有父幹
ck最後生最正果陣同佢一齊
拍拖同居咁多年係都唔結婚
ck老左自動消失
仲要全香港同情佢帶帽
(事實係過一陣又溝過個後生妹)

哦記者真係好on9
唔通陳冠希老婆生咗個女
要訪問哂陳冠希所有ex?
又唔見佢地敢訪問阿嬌

果個係佢阿哥定細佬？ 我成日分唔到 覺得頂爺兩個仔都廢

佢老豆而家仲要有頭有面風生水起
ck妹應該揼閪揼死

好彩唔係結婚後先帶帽

龍門任你擺

依家有性病，你比返豪仔都唔要啦

重帶住個便宜女呀 邊有水魚會落搭呀

楊思琦（Shirley Yeung Sze Ki，1978年8月7日－）是香港的女藝人，生於香港，籍貫廣東梅州

孖生阿哥

其實豪仔都叫有d家底，鼎爺人脈又廣，都唔明ck點解要飛

豪仔典人案，男人唔岀聲一定係契弟
岀聲就無獲度！抵佢比人帶帽
根本兩邊都不是人，好彩係
日久見人心
所有做臭雞既女人都無好下揚

佢廢但都可以等鼎爺有孫抱

西都屌過

睇嚟做咩？